【係時候拎返六四呢件事上國際】31年來首次！澳門政府冇限聚令照禁六四燭光晚會

今年識玩一定要拎返六四呢件事上國際
召喚攬炒巴、眾志同之鋒、Solomon Yue、外媒..etc

蘇聯都可以解體，中共無理由唔得

31年前8964後，全球圍剿中共，惜國際以為中國會循序漸進慢慢開放，可惜西方世界都錯了，中國因此變得更獨裁、橫蠻

國際間絕對有足夠理由重新圍剿中共

我知大家對527國歌法感到無能為力，參與抗爭嘅成本大過之前好多，但更加要反抗得聰明，顧全大局

唔好為咗一場戰役，輸咗一場戰爭

【愛瞞報道】31年來首次！澳門政府冇限聚令照禁六四燭光晚會

據今（20日）葡文電台報道，治安警以防疫為由不允許澳門民主發展聯委會在噴水池舉辦的六四燭光悼念集會預告。這將是澳門30年來第一次不能舉行六四集會，惟本澳已連續41天未有新增確診病例，澳門特區政府亦沒有頒布類似限聚令等法例。

市政署早前已撤銷了對該會有關六四圖片展覽的申請。展覽組織者、立法會議員吳國昌和區錦新認為，這一決定是政治性的，並在上週的立法會議全體會議上提出了這一問題，稱這些決定是對本地居民言論自由的打壓。

另外，在香港可能因有限聚令而無法舉行六四燭光晚會，這將導致港澳兩地亦無相關悼念活動。

希望大家可以幫推

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

推

.

香港一樣會禁